借錢炒股討論區

如果年利率一樣 想槓桿大D 係咪拖長黎還抵屌D

還得到就喺，
不過見唔少借完諗住賺多過利息就夠做好似好易，最尾輸晒個個月成份糧攞去還

炒孖展

有炒啊 但係隻股一跌穿保證金個位就追數 玩撚咩
我想玩長渣

想借黎all in 酒店 航空股

長期起碼講緊一兩年喎
夠唔夠俾息先

長揸就要接受佢有機會跌，佢跌你有信心長揸就應該撈

借20個 還3年 每月還幾千蚊姐
好小姐
想買AAL MGM渣3年

息幾多?

上網睇渣打年利2.15

咁都OK

出現借錢炒股post , 跌市徵兆

佢肯比你2.15再上黎講
2.15講緊百幾萬

ok

一借左心理壓力好大, 好易賺少少就走左先